唔識 / 只識少少國語，移民台灣有冇困難？

我係過來人，所以答案係：「唔多唔少，一定有啲」
除咗瘋狂R水吹，仲有２個方法，國語可以極速進步，
想移民或者升學台灣嘅巴絲，歡迎參考：

IG:
MeWe: